我年青時係江湖中人，你問我答

入咗社團15年，坐監更生後，已經完全過改自新從良10年

識唔識沙田me

跟邊個

我識佢，佢唔識我

遇到黑社會騷擾應該點做最安全

鬍鬚勇頭馬靚仔江

今時今日梗係報警啦

想入行要顧慮d乜

有無背詩

坐幾耐
衰乜？

我淨係想知你重良之後撈乜

賣咸碟

我90年代初入社團就仲冇，但未到2000年就真係冇人再行舊制

開舖仲會唔會比人收保護費？

飛仔飛女

判21個月

衰老黑、恐嚇、非法禁固、傷人

四條控罪同期執行

黑社會日常生活係點？點搵食？

岩岩諗起呢個字，好耐無見

因咩事入去坐？
有冇安家費？

離島同新界偏遠地區仲有

或者夜場都應該仲有

江湖中人？ 咁你游水係咪好叻？

其實入面有冇啲人份人本質係好嘅

冇安家

不外乎黃賭毒

但我個年代就老翻最當旺

死過

跟人個時搵得多唔多？

入行係唔係會驚你係臥底會有試用期?過左試用期會有咩儀式

有冇人俾有錢佬告到坐冤獄

可否自貼身上嘅青龍白虎？

任何圈子都係有好人有仆街架啦

因咩事入會?
有無後悔?
有無見過後生仔/女入會?

依家做乜？
難唔難搵工？
有無結婚？
同以前d 兄弟有無聯絡？
有無仇家？

有冇𡃁 有幾多個 係咪成日劈友

老聯定number

做過電影公司文員
依家做地盤

話唔玩就唔玩駛唔駛付出代價?
日本D黑幫唔玩要斬尾指

後唔後悔阿人渣？

劈過友未

做過D咩最經典既事?

親眼見過最嚴重劈友
最傷果個(或傷重致死)傷到咩程度

有冇考棍波車牌?

因為8、90年代太多江湖電影、漫畫同雜誌荼毒

後悔㗎，不過當係人生小插曲

依家得返on9仔先入會

如果好似合益廣場兩男一女，比廿幾人圍毆，應該點做？

抵喎 四條褲都係21個月

而家幾歳?

Nu 毅

師兄你貴姓?

仲有冇同以前d人聯絡？

有，收左10個8個，佢地又收靚

Disco盛行時成日喺348，cyver吹大雞晒馬打架

真仲係自己落手劈又未試過

從良十年你點知而家仲有？
而家仲有同社團人士聯絡？

係邊到地頭搵食?

今時今日仲入社團？

長江去大明湖要幾耐時間？

348有冇見過洪漢義

日常生活就下午3，4點起身，
起身後搵吓d老表聚腳，通常地點不外乎機鋪、波樓，咁我大佬就開麻將館，有時就喺佢檔口聚腳

夜晚食完飯就不外乎唱k、disco,隊吓嘢，食吓女咁

你d開支喺咪你大佬出糧俾你o架？

我自己喺好景開鋪賣老翻，最犀利一日做$3萬幾生意

碟嘅成本唔洗$1，請個道友做keeper$500日，鋪翻$1500

咁你諗吓果陣真係好好搵

咁你咪儲埋好多老本

你退出江湖之前最高係咩職位
你D 靚係咪藍燈籠/ 街童黎架
BTW 點樣洗手唔撈, 有咁易退出?

我讀中二已經入左社團，我諗唔會以為我係卧底呀？
果陣儀式都開始沒落，除非紮職做職員先有開香堂儀式

一般入社團做49仔都係大佬過風詩、流詩、招牌詩咁

當時屋企人點？

由細到大係一個點嘅人？有咩轉捩點令你行去入會呢一步

有無啲咩警黑內幕？

坐監嗰陣幾歲
而家有冇結婚生仔

後悔架阿人粉

個時啲錢點黎？
大約幾多一個月？
大佬會俾錢你？你會俾錢條靚？

有事上黎 大佬係咪真係會吹雞幫你？定係話知你死？

你死過未？

咁又冇咩代價

出冊後，反而唔玩先至開創另一個人生，想重新做人，我有個做副導演嘅同學介紹我入電影公司做左幾年，喺哩幾年我識左我依家老婆，佢教書嘅，佢兩個幫左我好多

我依家仲有兩個小朋友，正正常常幸福家庭

喺夜總會吹雞圍毆盲亨

不過當時唔知佢就係盲亨

平日有咩做同點出糧

圍毆完盲亨，佢個仔即晚吹雞，將我阿公個親生仔喺的士上面拉出嚟圍斬
當時單野上晒頭條，不過當時人冇死到，但訓左兩三個月醫院

有

正解

將個身貼埋牆就唔會比人圍毆到

留名

我打官司用左$30萬

就40

未請教

Fb算唔算？

真係有聯絡得兩個，佢地都重良好多年

有經歷嘅人生
好過平凡普通人 讀完書搵工做到退休
第時同個孫都唔知講乜好 咩都鳩吹出嚟
但巴打就唔同 大把野吹

其實黑社會係咪好疊馬？

鑽石sam 好唔好人

驚唔驚舊時班人搵返你，叫你重出江湖？

鬍鬚勇係咪幾年前過左身果個?佢唔係金盆洗手左好耐啦咩?

離島同圍村就不嬲差佬都管唔到，所以一定有收陀地
夜場比陀地就係行規，例如14k要喺勝和地盤開夜場，
又例如14k要喺返14k嘅地盤開夜場就通常比一封大利是果區嘅14k陀地

唔係應該舉晒手跪低,大聲叫對唔住各位大佬咩.

我就好景，我大佬就油麻地開麻將館，我阿公就砵蘭街

有，佢拍我阿公搵食

當年搵落啲錢仲有幾多淨

你問得出哩句，你自己都知答案啦

你就想

可否大約解釋下
咩叫保大底
拆杯陣
草鞋紅棍白紙扇

好主意

泰龍係咪真係好多人嘅偶像

有冇安家費

唔賭，唔溝女，唔索嘢就係

古惑仔個個洗腳唔抺腳架啦

黑社會有冇供 MPF ?

收入呢？幾多一個月？

49

係

我唔主動踩返隻腳入去，咁點會退唔到

仲衰，變態嘅頭撞牆就1世

唔系呱，坐過都可以識到教書miss，仲唔介意你以前嘅背景肯同你過世，
你下半世都算幾好命

自 但點有錢開鋪？邊個俾同個鋪位邊個揀？

劈友係咪搵最細果班人做
定係有咩著數? 有咩理由大佬講一聲叫佢去劈人就去咁ON9

即樓主好詳d（劉德華）
律師都溝到（龍在江湖）

但一男一女係電梯比人圍

屋企人由勸阻到死心

16歲離家出走，到我出返嚟做返做人先再搵返佢地，都斷絕左14，5年，哩段日子我老豆已經過左身

轉捩點可能去到26，7歲個人思想越嚟越成熟，果時已經想退，但冇動力，後來過一兩年坐監，我咪當係比自己一個重生嘅機遇囉

反黑組大把都係黑社會

有冇信教？

坐監果陣好似28，9左右

有，有兩個小朋友

老婆知你以前d野?
真係搵唔番文職做?

頭3條問題頭先答過，自己爬文

錢就冇直接比，但搵到果幾年會晚晚請d靚吃喝玩樂溝女隊嘢

入曬pc啦

哇，呢個料堅唔堅呀？d反黑係黑社會派去嘅針？

我大佬會吹雞嘅

但其他好多大佬都係推d靚去死

有冇底薪?

頭先答左

而家仲有冇426

我都覺我可以重新做人，我好幸運

點先可以上位？一定要做到大單野？

假設你吹雞
係咪要俾返d出場費老表
甚至你果幾條街童靚都要俾出場費佢地？

8，90年代真係好多人入黑社會

多謝晒向氏電影、劉德華、鄭伊健、牛佬推波助瀾囉

同老婆係點識？有冇同佢講過以前d野？

點睇最近佐敦之虎單野？直覺個臥底忠定奸？？

邊間公司

唔驚，同埋唔會

無啦啦點會搵個回晒塘嘅老襯重出江湖

巴打係咪暗示向xx係黑合會成員？

係佢，佢哩d地位又咁多偏門生意邊有得真係金盆洗手，只有儘量少理江湖事

依家同老婆月入幾多 住咩樓 買左樓未

會比人打得仲甘

因為咁kid唔打你打邊個

唔夠買樓

有冇諗住同小朋友講自己嘅過去？

有冇比人斬過

樓主如果你冇入去坐 你覺得自己會唔會仲行緊古惑？

識唔識天山六陽掌

識唔識打你老母484

仲識唔識宜家黑社會嘅人啊？以前識落果d全部收曬山？

你點解會有ac?

點解呢句咁似喺電影聽過

唔係叫保大底，係叫保太子

做49跟一個大佬，要紮職就要搵另一個大佬做保家，哩個學名叫保太子

杯陣咪同詩句咁，係舊制嘢，上枱果陣用茶杯擺唔同嘅陣比對家拆解，雙拆完先正式講數，不過真係好古老嘅嘢，我咁耐都冇真係見過有人仲拆杯陣

紅棍=426=打手
白紙扇=415=軍師
草鞋=432=聯絡人

識唔識我靚坤？

個主意唔係我諗出嚟
哩d所謂江湖技量差個個社團中人都一定識

係架，但越紅越出位越短命

係咪同睇戲果d黑社會似唔似
有大人物出現係咪真係個個係度叫大佬大佬

答左，冇

因為我自己搞出嚟，唔係幫社團做

以前冇，依家唔知

吸過咩毒？

你呀公有人姓石？

頭先答過，請爬文

係咪好易屌到MK妹？

做保家即係類似擔保？
紅棍 同雙花紅棍有咩分別
426 432 415算唔算做大佬
要扎職先得？

有冇冧過友

有冇參加過華山論劍？

點同另一半交代往事？

重新做人
好好生活

試描述一單最驚險最深刻既事

咁易咩，你試吓個身貼晒牆，會變成1 vs 1局面

除非比人打唔還拖囉

哩樣講真，所以我覺我好幸運，可以有另一人生
不過我太太識我果陣唔知我過去，係識左一段日子，我向佢示愛，跟住講出埋我過去

佢接受左，一直到依家

我想跟你

老婆一開始點接受你？
佢屋企人又點睇？
老婆個處你食咗？

我由街邊檔老翻起步，舊錢越搵越大舊，跟住租埋鋪

當一個月生意賺到100萬, 要上交幾多錢上去?
無理由自己袋晒吧

你又岩,咁到左後期(即係佢死前5-10年)啲野係咪仲係佢打骰?定其實一早比晒啲細既做佢比下意見咁?

係囉係囉

梗係啦，你有冇見過姓向嘅劈友
哩個世界大把on9

好易呀
一個比較聰明你就奶嘢
倒地裂頭腳
YouTube 大把。。。勁恐怖
應該係跑同埋攣弓蝦米一隻手墊地下

有無睇警訊?
尤其係青少年犯罪個d專題
有咩想告誡依家d年青人?

咁教書啫，唔係咩神級職業

點學識打字

141係唔係有得檢貨先

咁兩個都貼牆咪得囉

冇

坐監個時有無咩特別經歷？

點有wc

個陣做黑社會係咪好易食女？
你食過幾多女？

Ac

坐咁撚少
益尻左你啦

識唔識邊個大埔鯊魚哥

做過電影公司文職，後來結婚生仔後，份收入好難比兩個小朋友有高頭水平生活質素，咁咪去做地盤囉

人工高，d錢又乾淨，心安理得

真心危險。。見得多，聰明啲嘅揸頭撞牆肘撞gg...
白痴先用拳

最鐘意古惑仔邊個角色

多唔多人揸紅Van

想知，點解之前嗰pair 男女被圍啲mk有女女仲好幼齒

D 女女結局都係第2時畀MK飛搵毒撚埋單的

夠唔夠新界社x聯x惡?

我比較好奇你係入面嘅日子係點過？

可唔可以剖析下吹雞俾人叫去打人嘅心態同諗法?
當時人同第二個有仇所以好嬲呢點我理解
但俾人召集嘅人完全唔關事，點解都會咁激動同打得咁落力? 咁認真打同惡有咩好處
如果係我會諗:關我撚事，你自己打飽佢啦，好忙bye

有冇勸以前班𡃁退出？

岩啦 好好地用你既餘生償還比你傷害過既人啦人渣

樓主我欣賞你

可唔可以講下入面有d咩職位
同埋入面有冇高學歷人士

有無懷念過去
幾時正式忘掉錯對

好慘 睇佢地點勸交隻手點拉條仔就知佢地係真心

女既可能真心
男既搵第2條MK妹勾引佢咪又馬上除褲

識唔識選爺

90年代要叫雞最快幾耐到

同埋係咪會唔敢出陀地
出親街會唔會前四後六g4咁

有冇同人隻揪過，贏定輸

有無扑過學生妹

你好彩過其他人好多
出返黎有fd幫你
老婆咁好都比你識埋
連正常人你都好運過

49?

住邊頭

搵黨社會

有冇跟過佐敦之虎？

唔係，只不過警黑勾結唔係睇戲先有

係一直存在，而且好猖獗

奶共

唔洗，人吹我出嚟都冇比啦

但如果搵刀手或者單嘢有手尾跟就要比錢

咩門派架？

警察拉黑社會嘅新聞其實係咪交數用, 佢地返到差館係咪放返哂佢地出嚟就算數?

喺電影中心鮮浪潮國際短片展識

自己同門會唔會互劈?

我點會知

lm

No.

以前發生過自己最有生命危險既事係咩?
定係日日行行企企衰野唔拎上身

好奇你地點識
btw恭喜你脫離到

你今年幾歲？

會唔會覺得將來會累左啲仔女，你如果俾唔到佢地好既生活，佢地又唔係好叻既話
連最後考政府工呢條逃生門都無埋

Yes, 支持入會

點為之有手尾?
例如吹雞同第2D字頭打, 算唔算有手尾? 隨時會覆桌喎

有冇試過開槍，抑制剩係用刀棍鐵通

咁文藝

樓主應該幾靚仔/幾細心下
好少女仔肯嫁個有過去嘅人
祝永遠幸福

陀地一個月收到幾錢
紅van 大排檔等等呢d

樓主是咪黑黑實實大大隻有紋身外型似洗米華又夠細心幽默嗰類型

食煙？

有冇真係義氣仔女
我老豆話其實行古惑冇個真係有義氣

做過最後悔/過唔到自己良心嘅事係咩？

4樓有4仔 喂！4樓有4仔

有無喺348執過屍？

1. 上海仔有冇咩故仔講黎聽下？
2. 反黑通常都係掃你地檔口去控制你地？有冇人係唔驚反黑掃？ 仲惡過佢地？反黑都怕？
3. 反黑都係黑社會？ 姐係佢地會搵其他字頭搞你地？
4. 12點後我話事 ，仲有冇咩八卦野講下
5. 有冇遇過卧底？
6. 真係靠好打可以做到426？點去證明好打？ 咁多架打？
7. 你吹過最多人ge 1次係幾多人？或見過最多人ge 1次？
8. 古惑仔係咪只怕反黑？軍裝唔驚？
9. 仲有冇咩新聞冇賣 但係社團界好大件事 可以係度講下
Sorry 問題好多 因為好想知

人所共知啦

你睇你打字都覺得你個種（古惑仔格）仲係度

6萬6左右

住居屋不過唔係自己樓

抽緊居屋

係咪教地理

黃碌能係咪黑社會?

娛樂圈有邊個係黑底?

有無信耶穌

係咪真係有雙花紅棍 啲紅棍係咪全部好打得

搞毒品係咪黑社會最高級最賺錢既生意?呢家香港邊個社團搞最多毒品?

留名

樓上巴打們問咗好多問題都未答
等解答先

有乜乜紋身係黑社會都唔敢紋?

點解既觀音佛像都紋唔開眼?

下?咁黑警高層知唔知?
咁都得??

多唔多黑社會真係走去做gym 操fit自己

以前有冇見過陳惠敏 係咪真係咁好打

36.6唔起角

有女友or 老婆未？

驚唔驚而家有人尋仇
係咪真係有定期選辦事人

多唔多江湖中人喺拳館操拳

等多冚家剷仲話劉德華好人wor民間特首
係呀，特首咪即係賤種既代名詞

如果你啲仔女第時俾人恰 你會唔會重出江湖？

細時做mk食女，大時改過有正經老婆
毒撚努力讀書on99咁冇女屌

唔明，可唔可以講多d

你老婆咁大膽同你一齊
唔怕以前d兄弟弟仇家搵上門

咩叫死過?

有冇見過臥底俾人周到出嚟

地盤邊行

元朗友?

講起黑警，見過CID黎做野
個Look仲以為某條弱智黎錯地方
帶哂金鏈，花式短褲.. 似黑多過警
做到督察級以上個人同裝扮先正氣啲
知唔知反黑組係真反黑? 定互助互利?

其實而家既古惑仔係靠咩搵食? disco 都執晒啦, 我真係好奇佢地靠咩為生

如果唔俾錢打官司，
請窮人法援求情律師，
你估你今日要坐幾耐

我覺得而家應該玩到賣新興毒品、做黑客幫人偷資料、幫大集團腦細同共產黨洗黑錢

識唔識ETB

如果真係同而加班街童有衝突，自問好好打，打唔打好？利申22歲超火爆

佢地比人打獲甘之後會唔會吹雞

打 老系都打

黑社會係咪唔會無啦啦搞鳩路人、？

緊係唔打
打贏一係比人覆桌 一係比人拉

打黎做乜鳩

社會垃圾都可以同到教書一齊 你真係要好好對你老婆
希望你仔女第時唔會諗住做政府工啦

姓咩

實幫你供丫，如果你有命去到65歲仲跟梗同一個大佬嘅話

爬晒成個post
樓主每個回覆都無多餘或者on9既廢話
反而d child登仔唔爬文,有d問題問完一次又問一次

我有江湖紋身應該暪唔到，同埋當一個人生壞經驗同佢地分享應該問題不大

識唔識降龍十八掌

咁柒？
冇$收都做野

我諗都係正正當當返工，我識得有個依家做梗寫Apps

90年代我明, 好多路數. 但係而家都無晒, 樓主可唔可以講解下?

唔敢答屌女嘅事

咪做藍屍囉,岩岩落黎香港?

大頭仔個頭大唔大？

點睇大圈鳩dee

你覺得係呢個年代
乜都無既年輕人 點賺大錢

自己有冇好接近死既經歷
地盤呢家做咩位

江湖紋身係咩意思？
指入會一定要紋
定係要紋指定款

以前一個月最高峰搵幾多
同埋最高峰洗幾多

靚仔江真係靚仔？

另一個平行宇宙嘅嘢我確實實答你唔到
不過去咁大個人仲跟社團無非為財啫

依家撈偏除左賣港奶共之外都搵唔到錢，所以我猜想我冇受過靶都未必會再留喺果個圈子

利申：我政治取向係本土派

好幸福 加油！

唔識，但識小無相功

爛仔交係人都識

細b

因為我有isp email

正常古惑仔思維

大部分古惑仔都係戲善怕惡，呃飲呃食

點睇龍心

點解會有

屌你老母child登

識人以前係古惑仔，你群埋班人好難儲錢，日日都賭，玩fing晒d錢。但你又冇得做毒撚唔埋堆。

唔會，以後見到你會兜路走，或叫你大佬

龍虎鳯個堆
落老廟事彈一個師傅都識紋

可樂、k、fing頭、忽得、5仔

阿公姓藩

係

LM

係，但個個塊嘢似牛肺

但係你已經失去好多
你屋企人

阿公職位係426嗎

屌閪姐
過人世咩

屌，真係好撚好彩

你就好，過去係咁都有咁好既老婆
我地d正常人，u grad 到依家廿中女友都冇
唔通女人真係唔壞唔愛？
Btw 好羨慕巴打

類似啦

雙花紅棍係榮銜，最少有六個社團公認先叫雙花

但近幾十年冇雙花出現過

算，其實就算49邊個搵到錢就邊個係大佬架啦

第一次定第二次華山論劍？

緊係跑啦ON9 出大街佢地仲敢咁打法?

照講

哩近十年已經係

係唔係因為樣貌問題

我諗過40個未到50個🤔

第一次

唔好再講好唔好

難怪咁多人做MK MK妹任食
BTW社團多唔多女會員
女會員通常撈D 咩

系你老母

正常樣，180 但冇乜朋友

會唔會考慮將你嘅經歷拍成短片警告年青人?

會唔會舐埋閪?
江湖人物做愛有冇咩特別心得/技巧?

老實講 唔係有偏見
但你做完咁多衰野你個心好唔好過

笑左 180正常樣

明你點解冇女

我專業人仕想識mk妹有乜途徑

盲亨事件，岩岩講過

跟我做地盤？

新入行$900日，u ok?

又邊套電影準備上映

我初識我太太佢未知

佢屋企人依家都未知，我d紋身著衫可以摭晒

唔係

3至4成

巴打，我想問下你過去嘅生活咁糜爛，如果唔係你提到個個契機，係咪真係好難話走就走

抽咁多? 用個牌頭就抽咁多
定係公司有提供D 咩實際野俾你做生意呢

咁都知邊個係阿公 邊個係佢親生仔

其實係未大家都知互相d家人親屬同埋住邊之類??

點樣甩身？出返黎始終仲有朋友係社團

$800我可以了，點聯絡？

食過咩毒品？ 而家對你身體有無影響？

樓主係咪烏鴉咁樣

你識唔識元朗啲黑社會?點解可以咁惡?

嗰時多唔多聲都未變，毛都未生嘅𡃁？

做乜撚野
人地講緊當時好多黑社會題材既戲推波助瀾

你屌過幾多mk妹？

幾多係私鐘 幾多係同門 幾多係伏左野 幾多係老強

最癲果幾次點屌法 有冇屌過處 有冇屌完試過有性病

都唔需要暪 人生經歷黎

吹雞嘅意義係咩？
吹完棟哂啲人係到之後就開拖？
點解你唔妥佢唔係直接打柒佢？仲會等佢啲人嚟？

屌 做乜鳩

Why

49點解

識唔識著紅鞋事件個位先生?

巴打我細個應該幫襯過你檔野

都重好後生
有得撈

就憑你依一句
你肯定有出黎行過

係咪好多mk妹任屌

考慮驗下係咪弱智

哦，即係做角色果條友一d責任都冇?

我仲以為係漫畫劇情，原來係係真架

四九
四乘九等於三十六。洪門大典開堂收馬，所有入會會員必需背誦洪門三十六誓而得名
基本會員小弟馬仔，入會三年不當紮者則被暱稱為「老四九」

google下都有... 唔好咁懶
反而 上面話咩"長江去大明湖要幾耐" 就google 唔到啦但我鳩估關"14"呢個數字事
有冇人兄解答下

後期佢嘅嘢我真係知得唔太清楚

但我諗任何人末期癌症都會選擇放低一切去做自己想做嘅事

你弱智架
關做角色個個咩事
係咪個演員做殺人犯 之後有人殺人又入佢數

樓主你過往d豬朋狗友而家過成點?同你一樣正常定潦倒?

咩行頭 有興趣

你個ac名有咩意思

咩情況下你坦白
佢又有咩反應

話人智障就有說服力?
吹到黑社會有型夠義氣，迫於無奈先作奸犯科，美化黑社會形象，導左幾多𡃁仔入黑社會，你敢講作為演員咩責任都冇?
佢有權唔賺呢d錢ga wor

冇睇cctvb同黑警關係科嘅嘢

告誡就係今時唔同往日，依家入社團搵唔到錢，黃賭毒辦辦無著數，錢就搵少少監就坐多多
唔好諗住真係有江湖義氣哩樣嘢，搵人笨柒㗎，哩個世界除左你至親嘅家人同朋友之外，無人係無條件保護你同對你好

你真係好有道德

Icq年代要食囡咪學倉頡囉

我近排由古惑仔漫畫第1集睇到好後，真係多得牛佬唔少塗毒咁多人 將黑社會浪漫化又發揮得淋漓盡致。
樓主你呢d爬得番出黎算好彩

有無信耶穌。好似十個出冊十個都信左咁

自己開應該會有，一般馬伕都要比錢，但服侍好d，同送多q

訓我隔離床果個係謝瑞麟個仔

唔明

我有isp email

我都覺

當時我心目中最壞打算係5碌

嘩，有冇做朋友？

唔識

真心配服樓主可以改過自身

牛佬

你可以睇返80-90年代有幾多黑社會題材既戲
其中只係劉德華、鄭伊健拍既比較多同埋令人深刻

本身陳浩南呢個角色係搵劉德華做
後尾因為佢拍得多呢類，覺得會影響形象，所以推左 之後先搵伊健
btw佢份人係點我唔評論，但你個講法係拍得多呢類既戲就唔係好人?我有少少R頭

識唔識山雞 洪興

我肯定呢個post會引黎一大堆黑社會，警察，同中學雞講野

利申小學雞

佢唔拍都會搵第個拍 講野唔好咁幼稚啦

多，因為紅van小巴線全部都係有社團背景

你睇雨革果陣先達果班冚家鏟小巴佬就知

可唔可以講下入面環境 入面係咪又有大佬嗰啲

監獄廚房幾大？

因為越幼齒越無知，佢地會覺得咁樣好威威

以前邊區搵食

日日睇小說渡日，我未學壞之前好鐘意財小說

泊邊度? 係入面做咩位?

氣氛影響，同埋覺得我食滑你，唔打多兩拳就笨

你腦有問題?
我咪話緊佢拍呢個角色(美化黑社會而導左𡃁仔撈偏)咪要有部份責任
第個拍咪第個有而劉華冇囉
你答撚緊我問題?

講下同反黑關係？
佔中同黑社會有冇料爆
政府同黑社會有咩勾結
多唔多差佬高層收你地着數

有一個有，仲退埋，其他果d我受靶果陣樹倒猢猻散跟左第二個啦

我依家生活得好好喎

雙花紅棍如果無 架撐係咪真係好好打

幾日換一次牌

無人在意你既生活好唔好
講緊你去償還被你傷害過既人
定係你覺得黑底坐過監都從未傷害過人?

龍頭、坐館、二路元帥、紅棍、紙扇、草鞋、四九、燈籠

果陣都大把大學生跟大佬，仲要跟d猛人

D猛人最鐘意收d有學識嘅人，因為真係幫到自己搵錢

有冇電影發行/marketing/admin嘅工介紹

好明顯啦 仲問

多唔多好似睇戲咁 夾硬老強d女

警察唔供mpf？

講多啲 操作係點？ 從良考差佬？兩邊撈？

有時諗返過去都覺自己好柒，浪漫咗咁多年時間

但又會諗冇以前嘅我又唔會有依家嘅我，冇依家嘅我就唔會識到我太太同生到我兩個寶貝小朋友

10分鐘左右
通常砵蘭街d女都喺附近同馬伕喺茶餐廳等call

唔會唔出陀地，咁唔會成日都前4後6嘅

有，有贏有輸

碌能係咪真黑底?

死過1次定2次？

我依家搵緊$1500日

爬文啦仆街

答左會中伏

所以我都覺我人生好奇怪

係呀

有冇撈過野？

西貢區

頭先答咗，爬文

姐係食過16👇

古惑仔著草會唔會去南美?

其實係咪所有大底都分哂426 415 432？

如果而家有d屎忽串77撩你屌你會唔會開佢拖？

利申 同公司、細你幾年、從良ed

識唔識九指華？識唔識簡成？

屌你又玩9 teddy哥

我愛樓主

美化黑社會形象? 美乜撚野化先?
集集都有人死 而且陳浩南都唔止一幕講佢後悔 黑社會係幾衰 叫人唔好入啦
人有腦部架 識思考件事係岩定唔岩架
咁都要入演員數咁同之前有個o靚仔打機打到學隻game咁跳樓佢老母要告間公司有咩分別

btw迫於無奈先作奸犯科呢個情節我睇左咁多部戲真係未睇過

最緊要佢地識牛屎飛唔識既野
搵到錢又多又白

你收皮啦
死撚左佢算啦垃圾

點解陳慎芝當年只係一個慈雲山童黨首領, 可以而家咁有江湖地位, 咁多人俾面佢咁嘅

屯門邊個最大？

咩係49

有冇CHING 識答
樓主大佬新收條靚 = , 樓主咁岩新收條靚 =
同 係同輩, 定係 同樓主先係同輩呢
即係 高級過 ?

賣港奶共如何塭真銀？支那會科水做咩範疇既野？

想聽多啲吸毒、食囡、警黑勾結，可唔可以再講得detail少少？

嗰陣如果有文件要寫職業你會點寫？

保標

哇你咁大個人都唔識寫個標字嘅

咁會唔會易理解D:
樓主大佬=老豆, 樓主=阿仔
老豆生多個仔, 點都係樓主細佬, 無論幾時生都好
阿仔生個件, 係孫

拉馬濫同以前拉老翻、咸碟真係交數，雙方傾好晒計

但唔會明目張膽咁放，一般都係搵道友頂

會

樓主今手咁得閒

會考幾多分?
大學讀邊科?

係咪好多女食

Cid同爛仔有咩分別？
除左佢地係皇氣之外

職位上有冇分別呢?
屌 咁樣個個直接跟最大果個啦
雖然最大果個未必收 彈畀D 直屬靚

講下同反黑甚至政府既關係 差佬同江湖人埋有咩着數？ 反黑組啲人係兩邊塭食？中央叫班黑社會做乜點樣科水？

係咪426紅棍？
我係438龍心

抵撚死
唔好比街見到你 打柒你呀

點睇美國d 墨仔黑社會. 覺得係咪香港一定唔夠佢地打

樓主依家做地盤會唔會去叫雞？ 因為你岩岩答40歲唔過50個感覺個意思係仲會增加..定一心一意好專一唔會對老婆唔住？

地盤邊行呀

有冇劈過友？

咁又真係未試過話有生命危險咁嚴重嘅事

348係咪洪漢義開果間？
佢後尾信撚左耶穌
做偽基督徒

頭先講過，爬文

政府工
叫佢奶共？

我計劃係送佢地去西班牙

係咪填緊資料報強積金

青年新政夠唔夠你以前咁勁

身體機能有無咩問題？

斷正比差佬之類

比對家點相又唔算手尾嘅，預左

真. 入政府啦

ching個朵型唔型

MK妹正唔正？

後者

都答得幾好 你話嗰陣讀到中二 咁之後仲有無進修？會唔會有時覺得讀得唔夠多書好多野唔識？

我做電影架嘛

點睇洪金寶

江湖人士打工同其他打工仔最大優勢係咩
有咩係你識佢哋唔識, 而令你可以食住佢哋或有價值?
不論想法, 技能, etc

識唔識梁震英？

而家有錢d 定以前有錢d

仲有冇食煙?
如果冇 點戒

實大把啦

有冇投過長紅？

樓主或者身邊朋友屌過幾多mk妹？

幾多係私鐘 幾多係同門 幾多係伏左野 幾多係老強

最癲果幾次點屌法 有冇屌過處 有冇屌完試過有性病

同老豆傾計佢話以前自己係白紙扇 我成日笑尻佢咁老土個名
E家終於知道係咩

發夢咪得

我發夢有朋友12歲俾12歲仇家強姦左，天水圍人黎，以前天水圍....

隻揪係為打贏定消滅對方
為打贏即係會留手?

家法處置係點
就咁殺左佢
有冇親眼見過

爆喎呢個
你自爆咁多
驚唔驚

俾人拉果一刻有咩感覺？

恭喜脫苦海並有美好人生~

係入邊期間你有冇做過邊件事係最後悔？

幫輕吓樓主答問題
九底以上已經叫大底

你呢個收入算唔算高？

同期仲有幾多人出黎行緊?

我唔靚仔，我太太成日話我粗枝大葉

唔同地區唔同價錢

同埋依家真係唔知價，陀地費都有通貨膨脹

我原本好白，依家做地盤好黑

戒咗好多年

好似好出奇咁

樓主依家身體機能如何?

正解

哩個世界除咗你屋企人有邊個會無條件咁對你好

但係好多人撈黑撈到風生水起
又揸超跑，又戴名錶
會唔會覺得其實自己有機會好似佢地咁，後悔退出。

同埋會唔會懷念以前日子，始終係人都中意過頹廢生活，日日high，攬女

樓主識唔識奶咀哥

100蚊3隻
唔買都埋黎睇

平時扑得老婆冧唔冧

以前我成日恰d就因友，佢地幫我鋪頭做keeper,成日開檔典癮，我一見咁就眼火爆長期的佢地佢後樓梯毆打，

依家諗返起都覺自己果陣做乜鳩

唔洗執，你有錢有毒品就有女自己獻身

你都算好命水 咁嘅身世搵到個四萬幾人工老婆

做到415 算唔算高級

識唔識蕭華

30萬未又係以前做偏賺返黎 邊度黎邊度去啦

果陣屌mk妹有無中出搞大幾個

係咪個個都屌女唔拍拖

咩係主因令到差佬對黃呢樣野隻眼開隻眼閉。好似各大鳳樓入面既七日鮮咁成行成市係人都知唔合法

1，我唔識佢真人
2，反黑同古惑仔大把計傾
3，佢地覺有邊範唔聽教聽話都有時會拉一派打一派
4，12點鐘後我話事，其實唔係出自英傑把口，係佢d靚講，但差佬入晒英傑數，間接捧紅咗佢
5，有，不過我冇中到招
6，依家通常426都係d惹火人物，好唔好打就個個古惑仔都話自己最好打架啦
7，我吹過5，60大雞，因為翻版生意
8，真係公海蒲嘅古惑仔係唔會驚反黑或者其他差佬，屋邨古惑仔先會驚反黑
9，盲亨喺雨革果陣食晒黃藍兩家茶禮

咁我要再反省自己一下

唔係

因為政治立場我唔想提及教主

你講咩年代嘅娛樂圈先

識唔識浩南哥

另外想問酒店高鐘ag同富士睇場點入行

中學定小學老師？你太太識你嗰陣拍過幾次拖？嗰陣會唔會自卑驚佢嫌棄？

頭先答過，爬文

如果將來小朋友會憎你咁點？
佢地想做差佬點點？
有無出國去旅行？

數學題
朱=？

毒品其中之一，仲有偽鈔、紅油、走私、假信用卡都係最搵錢

依家唔知喎

咩叫係公海蒲既古惑仔，油尖旺?
你果個年代點先紮到職?鬥搵錢搵得多，定好似的士陳套戲咁幫公司做單大野就即刻可以紮職 升邊個職位係亂派既?有職位真係會有人比臉?定都係掛個名咁解

驚唔驚你自己仔女都會似你咁學壞

九成低調撚係咪可以安享晚年

怕自己條命咩唔起觀音或或關二哥，會有殺身之災

以前喺好景樓下嗌 「四樓有四級」係咪叫華dee/阿dee？
佢而家過成點？

黑社會?你乜野單位架。

走私利潤大，衰左受又受得少過毒品;會唔會好多人爭離做

身上有咩紋身 紋咩位置

唔太過份，隻眼開隻眼閉啦

你估當年徐步高案真係咁簡單，咪又黑吃黑，中槍生還果條黑警加菲我識佢，佢做vice果陣落我鋪掃場，要貨唔要人，過幾日我d貨就喺鴨寮街賣緊

唔多，邊有咁神心

做咩miss我 真心問
入面係咪好似黑獄斷腸歌咁?

我大佬麻將館開張有請佢同埋請咗空手道大師兄嚟剪綵

後生應該真係好打

已婚

洪漢義係咪真心信教?

知唔知澳門黑社會咩環境?
同賭場咩關係?

睇上面都問咗幾次，我都想知
隊咁耐毒對你健康冇咩影響？

新義安係世襲
14k冇多字頭，咁多字頭都各自為政，幾十年都共識推舉辦事人
其他社團3，4選一次坐館

估唔到。差佬咪發個豬頭 政府一份糧 平時靠掃場拎貨又一份

80年至90年代初都多，後期唔多

乜撚野大王呀？無人識你喎！

報警啦

睇新聞成日話眼超超就比人打，除咗唔望佢仲可以點避免

要經高溪廟、二板橋、洪x山

擔唔擔心以前做過既衰野將來報應會報係小朋友度

睇戲咩
邊有咁多仇家

雙花紅棍 係咪真係 可以一個打幾個？

初入社團叫死過第一次
紮職後叫死過第二次

有，我阿公

上板、釘板都做過

依家d督察好多都係讀完大學直接考見習督察升上去

D老差骨便裝10個有6，7個都有黑底

下場??

咁都仲有黃賭毒，但冇以前咁好搵、風險亦大咗

5碌

識

唔打，越細個越冇性，錯手打死人都係哩d街童

好奇一問, 141啲G會唔會多性病?
有冇發現有aids?
啲人點揾人妖黎做?

屋邨古惑仔會

坐監個時有冇比人屌個屎忽

點解要做要幫港共做嘢

毅，上水友？

我搞出嚟都係為搵錢啫

14k添gor聽過未

通常叫花朵，邊會知人姓咩

姐係"魔警"殺人係同生意有關??

答左，頭先開緊工，覆慢左

答左，請爬文

想做
有冇聯絡方法？

唔識佢

係答我問題

無

冇架喇

我地都逃不出時代的宿命，由始至終我地只是一個彈去邊、幾時停，都唔係自己話事嘅橡膠彈波，甚至將來隨時都被彈晒去大灣區，連生於斯長於斯死於斯也不能。

有，高空墮物，墮喺我幾個身位後

龍、虎、鳳、鷹、中國神

d 女點識番泥? 係咪要俾錢佢地?

冧完友會唔會真係做戲咁無人知

最高鋒咪搵3皮嘢一日，即晚再倒洗返4，5萬

咩意思？

以前你應該真係傷害左唔少人，會唔會有d後悔愧疚呢？

14k係咪成日有人想做坐管

係𡃁先岩

江湖人叫佢𡃁仔江唔係因係佢生得後生似𡃁仔或者收得多𡃁

係串緊佢專收d未夠秤嘅𡃁仔做門生

好恐怖 做咁多衰野 先21個月

傻鳩一名

你或者朋友屌過幾多mk妹？

幾多係私鐘 幾多係同門 幾多係伏左野 幾多係老強

最癲果幾次點屌法 有冇屌過處 有冇屌完試過有性病

屋企有裝寬頻

電影古惑仔有冇邊d係真實發生過而改編做電影？

還拖再報警

係我最後悔同遺憾嘅事

黑警上門捉返你入去再教育

未來係意想不到嘅，將來你可能多女到煩惱呢

認真想搵工做
唔介意辛苦啲
樓主要人既話介唔介意contact我

隊過啲咩
有咩feel?

好少女會員，有都係tb

有冇幫自己起個朵

高過我 ，我得171

唔想搞咁多嘢

一邊索可樂一邊屌

咁同做過黑社會有咩關係 掉條屍落湖？

依家諗返會唔好過，但當年冇覺得咩一回事

如果第時子女做黑社會，你會點做

加油樓主
重新生活真係唔易

老屎忽成日講以前 90,00年代PTU惡過依家好多係咪真?

點睇而家賣毒呢行？
個fd早排比人塌左
聽聞係比人篤
之後轉做污點證人篤埋自己大佬
出到黎會唔會比人尋仇？

洪x山忠x堂係no. 原名

專業人士點解唔識返d高質女？

夫前目犯

師兄白手？

講下洪金寶

搬搬抬抬、高空工作

佢呢條問題真係追哂成個post入面最on9嘅一個

「兄弟」間會唔會互相出賣？
一出賣就仆街架喇播
咁咪要成日提心吊膽？

一日做幾多粒鐘？

如果撇除政治立場，可能仲喺果個圈子浮浮沈沈

大佬又抽，阿公又抽

佢親生仔都係江湖中人

樓主真係慢慢碌落黎逐個覆

平淡是福

黑社會開果啲餐廳真係好難食，你唔識人有開？

你有冇地盤三寶？

灣仔之虎係好猛料，真係由泊車仔開始打上去

泰龍案唔知內幕喎，但我讀中學果陣比哩件案個主謀紋身忠喺大角嘴打過

變到短暫記憶力唔好

新界地區係咁架啦

有無睇過反黑？

套劇寫唔寫實？

我唔多,但我d𡃁成日收哩d小朋友做𡃁

幾細個

識唔識背洪門三十六誓？

無老強

最癲2男一女high到天昏地暗胡天胡地咁瘋狂啪啪啪

冇性病，古惑仔都用套架

吹雞咪係請求支援方式一種

有冇屌埋啲女屎眼？
古惑仔有冇基佬？

一般會員

好景好多檔老翻嘅

答過，請爬文

以前收入同打工比高幾多? 如果繼續撈冇比人拉45歲有冇得退休?

同人講數究竟係點，講唔成係唔係開佢波?

哩個世界不嬲都係邊個有錢就邊個惡

1.大佬B同陳惠敏邊個猛料d? 地位邊個高？
2.紅磡/土瓜灣邊個大佬出名？

想聽電影公司啲野點唔乾淨法多啲

有d隊嘢隊到死左，有d坐長監，有d彈起左做真正大佬，有d仲浮浮沈沈

冇意思

人地識答就知人地咩料
一般人咪唔識答 唔係嗰個範疇既人咪唔識答
唔係要講到咁出面丫

21個月難唔難捱 係咪改變左你好多？

床邊

佢呆左要幾日時間考慮

有三寶，咩都唔識係咪會教

我當年都係比牛佬荼毒，我真係好on9

可唔可以講多少少點樣黑吃黑？

Lm

冇，入教仲衰過入社團

喺入面有，出到嚟就兩個世界啦

高空工作?
邊飯

我葉玉卿

點睇盲亨個女單野？

影響力大到 當年政府活動
都唔會請伊健做嘉賓

入面好似社會縮影，有惡人有黑社會亦有普通人有錢人學者教授咩人都有

入面同樣有單位領導

我洗衣期未入過廚房

旺角

巴打有無吸過毒
而家香港毒品係咪無乜市場

1-3答左 請爬文

4，多，曾經有vice阿頭日頭帶隊落好景拉翻版，同一夜佢收工時落返嚟搵我問我幫佢買ps2平幾多

多唔多打交劈友

黑社會同政苦一撚樣

有冇聽過人地學神功去劈友
比人劈果時劈唔入

你有錢都可以惡嫁啦

識唔識當年十三太保

小朋友中學揀科未
高層有咩係唔知
收左錢唔講咋嘛

有冇見過有人收買警察？
可能俾人斷正之後用錢解決
或者俾錢買警察既行動消息？

另外其實警察既所謂線人係咪即係你地既人
但係為錢賣料？你地知唔知？算唔算係25仔？

好想知

呢個年代仲有人做古惑仔，連飯都唔知有冇得食

乜都玩哂 出返黎有屋住仲有老婆
收入仲唔錯

呢十年監真係救左樓主 值得值得

你覺得邊套黑社會戲內容最真實？

細個住深水埗？

有冇帶隊殺入人地字頭地盤

即係宜家拉觀塘廣場賣咸碟果班都係交數

入去坐果時
係咪冇人恰你
好多人照住？

一人一支可樂

去happy果陣通常點洗錢? 洗係邊範?
果時d價錢又係點 ?

唔好skip我啊

驚閪咩

Deepweb價 70萬人仔

吹雞流程係點? 有人負責安排人手一個電話打過去就有人黎?
吹雞洗唔洗比錢? 一個人一工大約幾錢?
班大佬中完針會唔會覆桌

咁又冇喎

影響=到而家都未睇到呢條問題

連登真係多小學雞，一日到黑問人屌過幾多次，點屌法。個腦淨係呢樣嘢，成班都on99, 而家個po 嘅重點根本唔係講食女。要屌就自己去call g啦毒撚

大學生都可以係學生妹啫

型囉，疊馬囉，英雄主義囉

會去大陸同泰國

你講果d著晒草喎，新聞都有賣啦阿sir

樓主miss左我

唔會

我直覺係耶膠

可唔可以形容下屌過最正嘅女有幾正？

有咩出名嘅人其實有社團背景？

點解你前面會話公海嘅古惑仔唔驚警察？
咩叫公海，點解佢地會唔驚？

如果有警察想的你入後巷打或者塞白粉入你袋，你點應對？

識唔識四眼細 有無佢既野分享下

你老婆知唔知你屌過咁多女

食左先講定講左先食

唔填哩欄
如果一定要填就填保鏢

你D仔女知唔知你背景

擺明知啦

有無d兄弟真係好揪得

可以一個打幾個果隻？

而家識你

監獄有冇得用電話

做咁多衰野先坐2年，梁天琦要坐6年
香港

人地坐左21個月，十咩年

1至3睇左但係好表面喎
想知反黑會唔會收錢放人同埋係咪淨係收小恩小惠？ 多既已經經俾人拉左？
反黑個警司真係收得57萬？
佔中班黑社會係咪做完野 支那有出糧？
班反黑收工之後會同黑社會玩？

屌西... 呢啲嘢真係害人不淺

你哋咩都唔驚，好兇狠個種氣場，點練出嚟？真係唔怕定有人教定扮

地盤做咩工種

97前
嫌命長都唔敢撩PTU
周街逗金毛紋身
查完ID撚幾句之後郁手郁腳
「冇事打三搥」

一串嘴或者兇返阿SIR轉頭死撚楩
一定打到你仆街

居屋收入上限5萬7。太過份呃居屋，我要報串等小過人同我爭。

其實想問怕唔怕仔女一樣入黑社會？

坐過，做地緊地盤，仲要有個教師老婆？
有無咁勁

Credit 俾你同學同老婆

幫會入面勾義嫂係咪真係好大獲？

樓主衰個單野 係非法禁固啲咩人 普通有錢佬？ 出唔出名？
如果冇比人拉 個單野做成收幾多

我唔妥你，可以𢭃你，我唔鍾意你，可以dup你

有冇見過人執行家法？
D家法係咩？d屍會點處理？
D人發現有臥底係咪會冧左佢？

25仔，臥底有咩下場？會點執行家法？

有冇屌過非mk妹

地盤出糧出現金

可唔可以講下香港18區大概地盤點畫分

有幾勁

元朗係德
毅係岀面九龍
利申:曾經漿糊中人

見識過最好打既係邊個
有冇試過比人圍

點睇洪漢義呢個人

係非法禁錮

唔係綁架

夜晚開走鬼檔係咪一定比你收保護費

希望唔會

嗰時賣毒賣緊幾錢，市價幾多

好撚偉大

屌 啲人係咁問識唔識邊個邊個大哥
識既就發左圍啦 洗係到做老襯翻地盤咩

知唔知砵蘭街依家仲有冇話事人?

身邊有朋友係江湖人都聽過唔少事
吹雞效率快過差佬，啲mk妹個西鬆到好似伸隻手指落個水杯攪咁嘅feel

見過最好打既係點

講下點樣俾反黑打

由頭爬文爬到尾
由細到大都無好似樓主咁既朋友,
亦都好抗拒同啲 "飛仔" 玩, 好憎佢地,
細個返學成日俾啲 "飛仔" 同學撩, 又拍下我個頭,
大個見到佢地生活潦倒, 做埋啲低等工覺得好心涼,
利申, 正常樣, 大學畢業 做緊ibank

你話為錢架嘛

係邊間七仔買到連登acc?

正能量...

雙刀火雞仲有冇開檔？

你老婆肯唔肯含？口爆？吞精？

有冇江湖姦殺令

入去坐時有無見過葉繼歡等人?

香港D黑社會電影有幾多係真/假?
D導演係咪會直接搵社團人士攞料?

出咗嚟有冇被人聊返你入去？
依家做邊行？

肯

除左呢樣

仲有無咩有用知識係因為入過黑社會而學識??

入到去有冇得食煙？
係咪真係織下膠花剪下草咁

問啲製片人攞料咪得

點睇 me

樓上啲人覺得樓主勁真係on99
人地黑底 坐監 哂咗十幾年 冇埋屋企人
出黎做地盤 日日血汗錢
大把人正正常常讀大學 出黎輕鬆搵幾皮仲勁啦

問出品人/金主

大把人讀完大學輕鬆搵幾皮 哈佛?

坐緊個陣有無咩特別/有趣野分享

中間有基哥

兒登真係兒登
入政府最低都兩皮 做到maxpoint
日日嘆下冷氣都三皮啦

我答佢地果時個心都係咁諗

你老婆肯唔肯？

織膠花唔係李嘉誠後生果時做㗎咩

我出去睇吓其他post先

聽日再答

巴認真問
有過案底係咪乜牌都考唔到 保安保險個啲
會唔會介意比朋友知坐過

第一眼睇錯做太太成日話我枝嘢粗大

有冇人專搞軍火？
社團有冇槍？

黑社會請假駛唔駛填假紙?
AL有幾多?

大把人

你冇讀過大學唔識人啫

其實真係好多人搵兩三皮一個月

真係好撚無腦 無睇錯 有條友問識唔識洗米華
我夠識啦 佢識唔識我先得嫁

咁係識人定大把人定讀過大學呀?

香港平均月入得萬五

你最後受嗰一簡 係咪撈數衰既？

想入行點搵大佬跟，點先知跟啱大佬，想紮係咪定要劈友

統計數據顯示更多人搵少過兩三皮一個月

新聞都有講啦

而家香港係唔係無哂"門徒"入面嗰啲製毒工場?
貨源已經全部上哂大陸同埋靠入口?

果時點樣學打人
平時係咪要做好多運動鍛練下

我依家係愛情網中人，你答我問

唔講樓主背景,起碼樓主講野打字對答都正正常常

反而某啲連登仔講野就1999,又要撩交嗌

江湖中人黎計，係唔係盲享手車最辣？

屌你真係智障架喎
我講緊大學生以上
你就用全香港數據
全香港包埋幾多廢老 好似你咁既智障仔拉低哂

有冇簡成 既故事聽下

fg平均起薪先皮幾

點解打你 件事點發展

邊個大佬係你兒時兄弟

依家又大學生以上

要不繼滿足你講既條件 仲係未大把人呀 會唔會係你智障呀

我一直都講緊唔會係"大把人" 唔係話大學生無幾皮呀 去驗眼啦或者驗下腦

好撚威咩 死監躉
上黎博乜呀 走啦 打撚獲你呀

我嘅ig : chat_cult_place

請支持吓

街童都打唔過就好笑

咁你點睇佢
佢識唔識你

跟住佢又會話做左幾年野都有啦

隨住篩選條件增加 難度增大後數量一定下降

無可能仲存在"大把人"呢一個講法

btw 佢係井底蛙 生活上遇多兩個人搵幾萬就認為大把人係

咩叫依家又大學生以上
我一開始已經講緊“大把人讀完大學”
係你智障到搵全港數據出黎
仲有仲班廢老同你啲智障仔拉低之後
香港人平均月入都有萬五蚊
你就知幾多人係搵緊幾皮一個月
不過你接觸唔到啫 井底之蛙

咁你要搵班垃圾同搵幾皮既人比
你班垃圾實係佔多數架 你咪所謂既“大把人囉”

依家又變左幾多人

ok你贏

有無食過幼幼

你明唔明個論點一直係人數問題
咁唔係講呢樣講咩
定係你連arguing point 都唔知就衝出黎？？？

"大把人正正常常讀大學 出黎輕鬆搵幾皮"

照咁講10個大學生起碼都有7個搵幾皮啦

隔住個芒打我

上嚟開post目的係乜？導人向善？

佢唔識我呀

why not?
入政府做幾年 年年加人工
可能大家真係接觸階層唔同
你繼續係個井到啦

有無問過老婆鍾意你d咩？點解知道你過去咁複雜，都肯跟你一世？

上forum開post應該係純分享

而家有冇話做返d咩去彌補/追趕返當時失去嘅嘢？

樓主，如果以一個明星既外貌，氣質，或者佢地演過既角色黎形容你
你會覺得自己似邊個 ？？？

所以好多住滿7年嘅非本土嚟自大陸新移民好想做政府工

係入面多唔多人屌人屎眼?

你又有冇試過屌人/比人屌?

冇

冇

樓主雖然古惑仔出身 不過都識啲野
香港地政府工先係出路
如果有大學學位既話 做夠7 8年升一級都幾皮啦
好過有啲井底蛙以為今時今日搵幾皮好難
好似發現新大陸咁

咩執番梘個啲假架?

係入面點解決性慾？

係入面係唔係賭煙仔？有咩可以玩？

你同屋企人冇聯絡 邊個送野入嚟比你？

但好好地一個真係有民族觀念嘅香港人唔會想入政府做政府工

入去奶共

呢個就另一回事啦
唔好意思樓主 我係到教精個位兒登仔
打擾哂

點先買到coke

超級市場

以前住沙田某屋村
有個小學同學個黑社會老豆畀人用槍打爆頭
好似大概2000年
樓主有冇聽過呢件事
佢好似似係新beyond

假
打飛機
釀橙酒
朋友

唔記得喎

師兄你話遇到咩事比人圍果啲應該先報警
但你之前又話警察入面好多黑
咁即係報完都未必有用？
同埋會唔會驚比人尋仇（因為打你唔成）

以前砌街車係咪真係搵到食？
聽日講過可以一部chaser 飛雞養全家

竟然搵到新聞
以前細個黑社會幾多都好
都好似好少聽到有咁樣當街爆頭
再加上係小學同學老豆
所以覺得好恐怖

樓主有個好老婆又有對仔女
一定要好好珍惜

舢舨充炮艇有邊個唔識
連登仔都識啦

隨時我鳩噏咗咁耐都係舢板充炮艇呢

我唔係果個圈子喎

食左咁多mk港女 講下最正同有幾正

最鐘意邊套港產片?

咁雨革果時旺角黑夜班差佬做緊咩,係咪警黑勾結？

但日常市民報案一般鬥毆咁少事佢地都會做吓嘢,當差先係正職

花樣年華

樓主由江湖中人變影評人？

係咪入過黑道後尾行返正既人思想都會獨立啲既呢？
我識個阿叔又係後生行過古惑，雖然冇坐過監
但係當佢同輩啲人個個奶撚晒共果陣，佢又會支持本土架喎

練大隻

有,我細個好鐘意睇電影，成日都追明珠930,甚至鐘意到我正式步入社團前返過份正職做買賣二手LD ，我入社團後開始咗另一生活，睇少左好多電影

所以近哩年不斷睇戲，以前未有小朋友前一日至少睇三齣電影,依家有小朋友都keep到兩日睇三齣

咁講開又講, 而家係唔係所有黑社會都係奶共
唔奶共生存唔到

身份同興趣冇掛勾

可能洗米華鐘意睇動漫

唔係大把大古惑奶晒共,又更大把古惑仔係港豬

樓主ig 覆唔霞dm ? 我有d 問題想私底下問你

唔係，大把大古惑奶晒共,又更大把古惑仔係港豬

Ig唔關電影事嘅嘢唔覆

咁有冇方法可以聯絡到你
有冇tg ?

有好多中途死撚左，無孫

推

1001

915炸喎c hing

唔知喎，要問劉德華會唔會拍門徒2
不過個劇情咁大陸唔會鐘意哩d片,佢作為一個藝人係應該唔接

屌，依家班黑仔都係無膽狗，一見皇氣都收曬皮

屌，嗰教書嘅都on L 9

依家都係收班南亞仔，無乜本地人

你出嚟行嗰陣邊間公司最惡

入行

我絲來

仲有冇同以前d江湖中人聯絡？

我有朋友做警犬反黑，佢話依家黑仔一見到佢就做死狗，尤其做酒吧個d

每日返幾多個鐘頭工

多唔多OT

包唔包醫療保險

年尾有冇花紅雙糧

之前答左,爬文

8,90年代既紋身文化係點樣
係好多鋪頭定係算好難搵？
您最初去紋係因為職業需要
定還是個人喜好？
個時既紋身係即時起圖，預約起圖，定畫好哂比人捒？
個時有無話邊個紋身師岀名手勢好個d？eg jimmy ho,新奇紋身？
當時得蠱惑仔同外國水手先會紋身？

有冇試過high 大左屌錯男人

btw 帶我入地盤，有三寶但未做過

個個古惑仔都話自己最勁架啦

果時嚟嚟去去都係我古惑仔先紋身
都唔過10間
我喺新奇搵肥Lo紋,仲有藝之繪

新奇都光榮結業
有無後悔身上既紋身？
有無機會影黎睇下

原來係你
睇到你ig再禁起底先知，有日朝早追左你好多個cult片post

其實你講野真係唔似就40歲
係裡面坐個陣定做電影個陣搞到咁？

而家係咪改為拉人返教會？
見啲前黑社會大佬 個個走去信哂主

龍廷係邊間睇？

Sorry，講得唔係好清楚
同輩既意思係我地叫開果班廢中，5、60後果堆，唔係淨指古惑果班

咁講嘅話
係都係 鄭伊健大責任過劉德華啦
痴撚線

信主係因為被人拉左可以用信主黎減輕個刑期

樓主咩學歷
有冇邊個男女明星俾啲大佬包養

好撚好笑，一話就要話哂全村人，如果唔係就邊個都唔話得
我冇講過得劉華有責任wor

呢單料勁，蘋果日報曾經追蹤報導個加菲，見佢駕benz跑車...
當年你唔去icac報串？

係唔係真係禍不及家人？？

點睇勝和英傑，九江街14k？

我中學都試過差啲入

果時身邊朋友都有入社團 又話多啲人支持自己 社團都有幾多好人之類

好彩我無入到 不過知個大佬叫陳浩天

想知樓主身上有咩紋身

死mk樓主有冇讀u

child登真係……人地都話以前係14，係咁問人地勝和老新d野做乜

btw,樓主識細b，佢依家撈得咁掂無叫佢幫手咩？
其實依家尖咀老新邊個揸旗，細b定大九?

知唔知紋身忠潛完水未

屌上個po打錯
諗住問吹雞最快幾耐到變左叫雞最快幾耐
有冇試過比人圍要落荒而逃
點走到？係咪大家有默契一個死好過含家剷
同人嘈係咪企定定鬥快打電話多

依家啲龍獅團係咪有黑社會勢力？

對身體有無咩大影響

人地做生意架
多一事不如少一事

爆針？

同埋可唔可以講下點解比紋身忠打 之後點

和xx90年個坐館識唔識

唔好撲滅連登仔幻想

前面幾版
好似有小朋友好嚮往
想即刻入社團
改變沉悶人生
兼可以屌到女mk

送仔女去西班牙要小心d,認真簡地方,去前搵多d資料
想比仔女讀d好學校就要提高budget

利申: 見巴打咁認真回post, 有咩想知再問

你可以讀完大學出嚟做地盤

開始騎劫討論:
香港大學生平均收入

禾口聖禾

我懷疑我識你

願聞其詳

神仙B

咁你結婚要多謝杜sir 喎

點計功績 49係咩級數

我相信一個女人生過仔都唔會咁囉

咁出獄後有無照你?

供金會有冇折

大佬比左廿蚊我
係咪應該請佢唱k好？

毒品既影響大唔大 最後點戎毒

地盤做咩位？

靚仔南都幾靚仔

淨係用追故模式睇樓主回覆就夠

有興趣 做咩位先 有冇得抖

識唔識大飛

屌那星 咁既垃圾post 九百幾正評

條友衰咁多野 坐咁小 公平咩屌

係，冇去冇鮮浪潮

搞到點

我80後喎

有冇後悔？

我冇生理上嘅癮，心理依賴嘅癮咪用意志力克服佢

Gchi 樓豬
有時做錯左 最緊要識回頭

冇呀

哩d咩問題嚟，江湖中人同有冇食過幼幼有咩邏輯上嘅關聯性令你可以將哩兩樣嘢聯想埋一齊

或者唔關年紀事，都有人細過你都奶共，明明又唔係既得利益者，諗極都唔撚明

識唔識agentcc?

冇佢

考下你牌 知唔知烏眉系邊個花名

盲亨

因為好多細路mk妹，細個獻身